湯家驊：港警武力微不足道

湯家驊：港警武力微不足道

湯家驊指「假資訊」是落實一國兩制的最大威脅之一。

【本報訊】美國國會及行政當局中國委員會（CECC）早前發表報告，當中提及香港警方在反修例運動使用過份武力，行會成員湯家驊反駁指，報告指控港警使用暴力是預期之內，因哪裏有暴亂、哪裏就有人指控「警暴」，但他強調對比美國、英國、法國等民主國家，港警使用的武力「微不足道」，亦指七個月以來只有一人因運動死亡，但稱是與「暴徒」有關、與警察無關，又指警察向示威者開槍的情況美國最常見，質疑美國「雙重標準」。

湯家驊昨於港台英文節目《給香港的信》稱，上述報告就香港近期社會事件列出至少三項觀察，包括香港的自治和基本自由遭進一步侵蝕、港警使用過份武力，以及中國政府以政治宣傳、虛假資訊及審查的方式，意圖左右有關香港示威的報道內容。
指中港未如印度禁網

湯指報告既未提及現有《逃犯條例》在英殖民治下已頒佈並涵蓋人權保障措施，也沒有指出有關修訂建基於聯合國指引及模範條文，認為CECC的觀察未有建基於事實，而西方傳媒顯然亦無意報道反修例期間有長者被磚頭擲死、有人被燒及有警員被割頸等事件，而即使網絡出現示威者被警殺、被警強姦、喬裝警破壞商店等謠言，湯指中國和香港也未像印度般禁網，坦承落實「一國兩制」的最大威脅之一是「假資訊」。
■記者許偉賢

你的雞巴也微不足道，軟過香蕉

1.22荔枝角收押所
1.24荔枝角收押所
1.27和你shop 彩虹戰衣

*不要屌狗

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線
‼️連儂廁
‼️Twitter戰線

十一哥對幼幼武力應該唔微不足道

除咗gear擺低咗委任證戰力係零

Java未俾人獅鳥真係奇蹟

坦承落實「一國兩制」的最大威脅之一是「假資訊」。

啱啊
十一哥你講吓人話咪幫手落實「一國兩制」囉
喺度講埋啲大話

港手足武力都微不足道

十一出黎比人扑兩棍頭先講野

你食兩棍中下藍水再講啦，呀，加埋你啲女呀，老婆俾人女女女

消失咁耐又出番黎9 up, 又收到咩風呢個撚樣

十一哥又俾人拎住閃卡迫佢講垃圾

被人捉到哀十一就係咁講野嫁啦

相比起十一哥當年淚灑雪廠街 真係微不足道

又哀十一?

私了武警比起同男童非法肛交真係好小事

e條友真係垃圾中垃圾

人渣驊

又出返黎
睇黎國家有新任務比佢

亦指七個月以來只有一人因運動死亡

明明有好多個
湯家華 指一個 係講緊邊個??